想領養貓仔

戴左頭盔先...未實行...仲係討論緊

屋企花園附近有好多老鼠...想養兩隻貓黎治鼠...
但有個好嚴重既問題...兩隻貓唔準入屋...但會整貓屋比佢地住...會定時餵貓糧...

咁樣養會唔會好衰...唔好屌住...聽完意見先決定...

就算我冇養貓我都覺得你咁做係好仆街

咁鄉下嘅你諗嘢

滅蟲公司聽過未？

未實行，諗緊會唔會好仆街
我住圍村，以前我媽係外面收到個消息，有廿幾隻貓無人領養就拎去人道，最後我媽拎哂返黎係圍村放生...最後條村好多貓四圍走好開心

所以我諗，咁樣養係咪真係好仆街

我成日覺得滅蟲公司用既化學品好破壞環境

貓唔一定會治鼠

你邊到黎個想法覺得有貓一定無老鼠

咁養狗？

以前屋企都有隻自來黑貓...果排真係無老鼠...但最後隻貓又自己走左

貓狗會當老鼠係玩具。
但係唔係隻隻都鐘意玩玩具

住村
以前養左隻唐狗識捉(玩)老鼠
但有一次佢玩緊個陣俾隻老鼠咬左個鼻一野
從此怕老鼠

我以前做D細車房...日日返到去都見到D車房狗殺鼠

渣ga

無結果？

如果兩隻貓最後冇幫你捉老鼠，你會唔會唔要?

咪撚害隻貓

屌你老母啦 當工具？
有病你肯撚定唔會醫
定期餵糧好威威豬啵
咪撚害佢地

捉唔捉老鼠其實好難講
貓都有勤力有懶
有d會同老鼠一齊share嘢食

你含柒啦
你話肯定唔會醫？
我本身有養開家貓
個撚個好似你咁撚狗咩屌你老母

唔會

仆街喇你

唔覺有咩問題 當放養囉 如果有人肯借隻貓畀你捉老鼠就更加好 唔駛養添

點解唔比入屋?

咁我又覺得冇咩問題，依家其實好多圍村人，鋪頭都係放養形式去養貓，最緊要係你唔會因為佢地捉唔到老鼠而忽略對佢地既愛護，不過戶外養貓真係要多加小心，分分鐘佢地話走就走，要注意

總之唔理你咩原因而養貓啦，最緊要決定左就唔好棄養